{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024989",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진안 달빛길스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、予約人数が追加される場合は予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由により払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、このような理由により払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守し、次のお客様のためにご協力ください。 客室及び周辺施設を利用して施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式で料理をすることはできず、個人的に用意した炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙するには指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌などは慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターに連絡して全額払い戻しを受けることができます。 また、ペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としては、個別バーベキュー施設と一軒家客室を利用することができ、IPTVおよびWiFiサービスを通じて客室で素早く便利にインターネットを利用することができます。 また、ペットと一緒の場合はペットルームを無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、このような理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守し、次のお客様のためにご協力ください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用して施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式で料理をすることはできず、個人的に用意した炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙するには指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけるような行動は慎まなければなりませんか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌などは慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターに連絡して全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間や料金に関して間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー施設と一軒家客室を利用することができ、IPTVおよびWiFiサービスを通じて客室で素早く便利にインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合はペットルームを無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 693
    }
}